{
  " SkyPrep is a powerful Learning Management System (LMS) designed to help businesses and organizations deliver effective training and educational content to their employees and users.": " SkyPrep 是一个强大的学习管理系统，旨在帮助企业和组织向其雇员和用户提供有效的培训和教育内容。",
  "Skyprep API Key": "Skyprep API 密钥",
  "Enroll a User Into a Course": "将用户选入课程",
  "Enroll a User Into a User Group": "将用户选入一个用户组",
  "Update User": "更新用户",
  "Enroll a user into a course by user email or user ID": "通过用户电子邮件或用户ID将用户选入课程",
  "Enroll a user into a user group by user email or user ID": "通过用户电子邮件或用户ID将用户加入用户组",
  "Update user information. Omitted parameters will not be updated.": "更新用户信息。Omitted 参数将不会被更新。",
  "User": "用户",
  "Course": "课程",
  "User Identifier Type": "用户标识符类型",
  "User Email": "用户电子邮件",
  "User Group ID": "用户组ID",
  "Enrollment Expiration Date": "选课截止日期",
  "First Name": "名字",
  "Last Name": "名字",
  "Role": "作用",
  "Title": "标题",
  "Cell Phone": "手机号码",
  "Work Phone": "工作电话",
  "Address": "地址",
  "Card/ID Number": "卡/ID号",
  "Email Notifications": "电子邮件通知",
  "SMS Notifications": "短信通知",
  "Access Start Date": "访问开始日期",
  "Access End Date": "访问结束日期",
  "Password Expiration Date": "密码过期日期",
  "Select the user": "选择用户",
  "Select the course": "选择课程",
  "Choose whether to identify the user by email or ID": "选择是否通过电子邮件或ID识别用户",
  "The email address of the user to enroll": "要选用的用户电子邮件地址",
  "The ID of the user group to enroll the user into": "要选用该用户的用户组的 ID",
  "Optional: The date when the enrollment will expire (e.g., \"2024-12-31\")": "可选：选课截止日期(例如，“2024-12-31”)",
  "The email address of the user to update (required)": "要更新的用户电子邮件地址 (必须)",
  "The first name of the user": "用户的名字",
  "The last name of the user": "用户的名字",
  "The role of the user": "用户的角色",
  "The title/position of the user": "用户的标题/位置",
  "The cell phone number of the user": "用户的手机号码",
  "The work phone number of the user": "用户的工作电话号码",
  "The address of the user": "用户地址",
  "The unique user identifier (e.g. student #, badge #)": "唯一的用户标识符(例如学生 #，徽章#)",
  "Whether the user receives email notifications": "用户是否收到电子邮件通知",
  "Whether the user receives SMS notifications (requires Twilio integration)": "用户是否接收短信通知 (需要 Twilio 集成)",
  "The date when the user can start accessing content (e.g., \"July 31, 2015\")": "用户可以开始访问内容的日期(如：“2015年7月31日”)",
  "The date when the user can no longer access content (e.g., \"July 30, 2017\")": "用户不能再访问内容的日期(如：“2017年7月30日”)",
  "The date when the user password expires (e.g., \"July 19, 2022\")": "用户密码到期的日期(如：“2022年7月19日”)",
  "Email": "电子邮件地址",
  "User ID": "用户 ID",
  "Course Failed": "课程失败",
  "Course Passed": "课程通过",
  "New User": "新用户",
  "Trigger when a user fails a course": "当用户课程失败时触发",
  "Trigger when a user passes a course": "当用户通过课程时触发",
  "Trigger when a new user is created in SkyPrep": "在 SkyPrep 中创建新用户时触发"
}